知唔知點解政府要將隔離病房定係粉嶺

因為粉嶺未食過催淚彈

粉嶺人咁笠 政府邊驚你